
                      Pelicula en la cual creo que Alex de la Igesia ha ido haciendo un recorrido y homenaje al mismo tiempo de todas sus películas porque se ven escenas en las cuales ves totalemtne reflejadas escenas claves de otras de sus películas y también me parece que hace un homenaje a su infancia con el recuerdo que pueda tener de los payasos y de canciones típicas de esa  época en la cual está reflejada la película.
Puede que en algunos momentos resulta un tanto istrionica y también fuera de tono y de lugar sacando a los personajes a algo totalemente desorbidato y fuera de luegar, pero bueno en ese aspecto el directo nos tiene acostumbrado a eso a que nos muestre la parte más oscura de las personalidades.
Con respeto a los Goya, me parece que están bien merecidos los dos que le concedieron
        
            